呢幾日不斷雲加 雲加只係坐關愛座既死廢老

近十年中遊教頭 講多曬氣 一早要退既死廢西

咁熱刺就連中遊都比唔上了

無所謂啦兩隊都係咁垃圾

不過慘在呢兩年熱刺都好過阿仙奴了 所以跟你咁諗 阿仙奴垃圾都不如

屌你都晒鳩氣 係咁

2018 年仲迷雲

我